仲有無人想放小紅i7

我想收一部小紅i7
128/256都ok
原價收
有意tg lhmlhm

屌你 小紅雞嚟㗎

仲用i7
用Ryzen 7啦

Core Red?

小紅？新牌子？